覺唔覺升左U之後仲問老豆老母拎錢D人好廢柴

咁大個人 番學番得三/四日
咁多日子得閒 仲唔番工 問老豆老母拎錢個D係咪廢柴黎
樓下應該有D傻西係到覆咩 老豆大把錢 每月30K零用是否廢柴?
我答你
係呀 你係廢柴呀 你係一個無老豆老母就無撚用既廢柴
利申 當年自從上左YEAR3之後無問老豆老母拎過錢
但佢地仲成日偷放錢係我銀包到 好侮辱

死窮鬼 你理得人

廢得過你老豆老母？

點呀廢柴

你老母做雞先幫你交到學費炸柒碌
做多幾份part time幫下你老母手啦
利申:daddy 一星期比兩萬蚊零用我

廢得過班拎老豆老母錢既廢柴?

loop左幾多次呀ching
俾d新意黎

兩萬蚊都拎出黎講
唔好衝出黎柒啦

梨有幾能多牙-.-

覺唔覺窮撚父母冇錢養自己仔女 要佢讀緊書都要出去打工搵食好廢柴

無升右U?

溫書唔得咩?
反正學費全grant
PS. 窮撚

得啦，好有錢呀

左U姐係邊間U

屋企大把錢
唔駛問

下 生我出黎養我應份嫁啵 唔生咪唔使俾錢我囉

希望你到時仔女都抱住呢種諗法啦

唔生 唔使希望

當然最好啦

我個科一星期番5日又點計 仲要係英國讀 點樣唔問屋企人拎錢

On9
成世人已經有三分一時間要返工
你仲同我講讀大學唔返工係廢柴
屋企經濟能力如果無問題做咩要咁急返工

屋企供得出去讀書都咁認真同d窮撚計外國生活費既數 你有錢但係冇腦

番正題
窮撚成日都要開依d post眼紅其他人唔洗做就話人廢柴套個光環比自己。
如果一個讀law既人因為做pt考pcll柒左做唔成律師 同 一個讀law無所事事問屋企拎錢玩但又pass到pcll既人比
邊個廢d呀 傻西樓主

再退一步講
你老豆老母養左你廿年 點都有舊錢預左用係你身上 你番pt搵幾千並唔等於個舊錢會突然令佢地生活好左
如果會既話 姐係你好撚柒窮
窮撚都唔打工 係廢柴 你岩
有錢仔唔打工 係合理呀on9仔

自己做左兩年廢柴唔講